打倒地主 百業興旺

打倒地主
樓價跌
人人上到樓
唔使再愁上樓
唔使再儲錢買樓
購買力大左

鋪租平左
小店經營好
物價低左
小市民買野平左
餐廳價錢平左
生活壓力低左

年輕人創業易左
有地方畀你搞創新科技
有地方畀你發展其他產業
終於有機會畀年輕人實現自己既夢想

產業多樣化左
香港經濟唔使再依賴金融業
工作種類多左 選擇多左
社會流動性大左

有地方有錢畀你搞音樂
有地方有錢畀你搞文創
戲院多左 戲飛平左
購買力大左
多左人睇戲
多左人買碟
多左人睇書
文化工作收入多左
多左人搞好電影好音樂
多左人才入行
文化產業振興 香港文化振興 香港影響力大左

百業興業 生活好左 時間多左 壓力少左 得閒左
多左時間享受生活 多左時間吃喝玩樂
香港變得好左

打倒地主 人人有責